【一月新番】政宗君的復仇 第7話

STAFF
原作：竹岡葉月、Tiv
監督：湊未來
シリーズ構成：横手美智子
脚本：横手美智子、下山健人
キャラクターデザイン：澤入祐樹
音楽：加藤達也
アニメーション制作：SILVER LINK.

CAST
真壁政宗：花江夏樹
安達垣 愛姫：大橋彩香
小岩井吉乃：水瀬いのり
藤ノ宮 寧子：三森すずこ
双葉妙：田所あずさ
朱里小十郎：早見沙織

公式

直播 逢星期四 21:30-22:00 UTC+8
1.
2.

[植入式廣告]
想最快睇到女主黑絲
又唔想下載 即刻Click入嚟啦

[/植入式廣告]

留定名

今集肯咀未......

Full ED已出

ChouCho

好想睇小十郎著bikini

唉屌 唔記得貼張愛姬封面畀你

男的我也可以

愛姬

等學園祭啦

好想攬住你

我都好想攬住你

寧子

lm

如果套野肯繼續拖嘅話我怕呢位都會變女人

應該唔會
不過可能會開另一條線講佢同0子

平到呀媽都唔認到 不過腳嬴哂

今集愛姬大勝.......

愛姬世界級

叫人點引